以前90 後興5p字 表情，而家啲00 後興啲咩？

而家得返啲啊叔先用火星文

興連登

d 00後興打殘體字

又嚟抵毀我地00後😢

呢個真
見親啲垃圾全部拼音+簡體+普通話

挽真心話

QTQ

XD

仲XD ？

興 emoji
5p 字火星文, 衰極都叫做有 d 創意
用 emoji 就更加唔使用腦

装逼
套路
他妈的
666
Ngo hai leng jai
我屌撚哂00後啲老母啊！

屌咁你又用icon, 你就真係冇腦

公開既secret page

其實咩叫5p字？

吾知啊，你唔知啊？

少婦

連登

66666666666
Ngo chau Hai tmd chung yi chong bik, Kwan nei lun si meh =.='

我真係唔知

666我成日見啲大陸仔用，我真係唔撚明咩意思

666 🤙🤙🤙
應該喺呢個意思掛

唔好衝出嚟啦

仲有23333333
可唔可以幫手解釋下

吾系甘牙🌚🤣🤣

23333好似係日本帶過去大陸嗰邊㗎

名校secret
每篇都要加sorry for 1999

未見過wo
btw 依家日本仔都唔用wwwwwww啦

寧願佢地打依d都唔想佢地打殘體

將個6字用普通話讀出黎，有啲似牛字
姐係好勁咁，很牛
打機個陣會用: 你很6、6666666
睇中國有嘻哈個陣check過

666666=國語音”了了了了了”

走走走走走咁解。男朋友打機d大陸仔咁講

係溜溜溜溜溜
姐係話好型好瀟灑好風騷果類
所以打機
如果make左d好型既outplay
好多人會洗版66666666

一樣都係用火星文
請樓主你地班垃圾90後,不要亂標籤我們OK?

有條垃圾20後衝出黎柒

操你媽

我重以為666係話人好符碌

興話人用5p字

agger 溜講緊啲人走位好圓滑 鼠嚟鼠去

你問我答

你係咪癡線

00後冇義務學你哋90後的嘢囉

五毛狗收皮啦

成日見人用套路 套路
套你老母路咩

7少陣啦你

燥你媽 b?

問過大陸人 666係好撚勁好撚型 233係哈哈哈等同日本www但唔係日本傳 聽講話係佢地之前有個論壇個表情符號係笑哈哈 而代碼類似係#233 所以233就係哈哈哈咁解

10後

啲00後唔撚識打繁體字(筆劃 倉頡)
一係用英文打埋啲濕鳩火星文
一係用普通話拼音打啲支那簡體字

垃撚圾

好想知而家啲電腦堂仲會唔會教你打速成/倉頡
定係因為普教中所以轉咗教蝗拼

啱呀 實係咁啦
#講哩啲
#會唔會係咁呀
#笑到
#機會黎喇飛雲
#真心咩
#CLS
#上ig勿認真

唔會 我之前係中學實習 d學生用手寫板做pj

講真以前學速成係因為msn 依家啲00後唔知點學

我們打粵語拼音為主的

2毛j

學普通話拼音

黑絲miss

要驗眼

89
Jm9

開頭都唔知乜黎...

以為你係女miss

不知道你们在说啥

cx

駁唔到就收皮啦，我哋00後唔係你哋90後的附庸！！我哋都有屬於我哋自己呢一代的文化，老屎忽唔好對我哋指手畫腳啦，唔該你條老屎忽！

琴日去大埔，一大堆小學雞冇人識講廣東話

sorry for 1999

問過D 要測打字既學生, 佢地學普拼

呢一代有自己的文化有咩問題？好多90後阿爸阿爺連廣東話都講唔正，人哋有冇逼你學佢哋唔正的廣東話？

00後絕對有權利建立屬於自己呢一代的文化，90後老屎忽冇資格干預！

我仲以為shaka呢個手勢開始流行

所以你地既文化係普通話，殘體字同埋拼音輸入法？

我哋00後就係咁唔得咩？做乜要俾你班老嘢屌？關唔關你班老屎忽事啊

而家興wtsapp錄音

00後大把支那狗 跟本唔可以話係香港人

diu nei lo mo eat shit dog

9999其實點解？

想報警但㩒多左個9

禾刀吾系甘清楚